【求救】想揾翻條好正嘅動畫

條片係喺youtube睇過
關於一個男人帶住個gay仔同一班gay佬戰鬥
最後佢比人殺咗
gay仔為佢報仇然後建立咗同性戀王國
應該係日本嘢嚟

比較易認嘅係
其中一part個男人喺廁格沖出嚟屌死咗兩件特種部隊再追最後一件特種部隊追到由窗口出咗廁所 呢段比人用嚟做過gif
但係我連個gif都揾唔翻

好熱血 我真係好想睇多次
利申非基

巴打
好人一生平安
仲有補番個生日快樂比你

多謝
利申非gay

我到底睇咗啲乜

GONG